如果你老母願意岀400萬比你做首期，條件係...

佢唔做野，你養佢一世，永遠同你住，就算結左婚生左仔都要一齊住，無得送佢去老人院 ，制唔制？

400萬鳩衝左先算
有個麻煩老母，咪撚搞

竟然大家都係負皮

諗唔明點解會抗拒自己老母

唔係你抗拒
係你結左婚後d婆媳關係煩到嘔
你夾喺老母老婆之間 你老婆又夾喺你同你老母之間
除非真係關係超級無敵好 唔係大家辛苦

玩到咁撚大，都係俾心機返工，個4百萬老母留返自己用。

叻仔400萬都係儲十年，俾佢老撚定食住訓你廿幾三十年仲仆街啦

願意

搶左400萬買左樓之後升左再賣,

食埋就好殘既, 當入股咁, 佢入左幾成, 賣果陣比返幾成佢算啦

老母自己有400萬，
我唔使俾家用已經ok
首期我唔要

永遠同我住,咁做咩我要買樓?
我繼續住返依度唔好?
買樓就係唔想同老母住之麻

到時日日家嘈屋閉 唔係佢入老人院，係你入精神病院！！

要老婆 定係 要供書教學養你20年既媽子
唔係唔識揀啊?

供養父母唔係應份？

唔比四百萬我都會養佢一世！

毒L拖都無得拍，正評算

點解係應份，我應份要出世？

何不砍掉重練？

養一世就梗架啦
但 養老母一世 同 同老母住一世 係兩回事wor

400萬買完，無話間屋咩size
間返兩間劏房，一人一邊

笑咗 你老母養到你咁大 仲比錢你買樓
居然唔肯養返佢

因為你果個唔係戇鳩老母囉
有你就唔係咁講架啦

揀老婆 人長大就應該離開父母 行自己既路 唔係愚孝咁做人

見到d溫室小花真係得啖笑

供養到咩程度先？
外國都唔興哩味野

咪臭係